
                      ¡Asombrosa! Una de las mejores peliculas del mundo de DC Comics, con Gal Gadot representando a Wonder Woman, una formidable guerrera que nos hace ver como las mujeres tambien pueden luchar.
        
            